有冇巴絲畢業後係冇去打工，直接建立自己生意？

可唔可以分享下當中嘅心路歷程、
遇到最辛苦最難頂嘅事、
最苦盡甘來最開心嘅事、
屋企人另一半支唔支持、
用咗幾耐盤生意先上軌道、
有冇後悔、
覺得有咩條件性格嘅人先適合咁做？

無做過野既人一定唔會做到老世
除非有錢到唔理你根本做咩都得

何來本？

咁咁大個人，總有儲過吓零用錢part time錢利是錢

Agger 完全無練歷過
返屋企玩 模擬遊樂場啦

絲打點解咁講？我就係想聽多啲大家點睇同點解咁睇

巴打覺得所有類型嘅生意都必須有歷練同打過工先做到？

大家講嘅做嘢，做過相關性質嘅part time計唔計？

未畢業已經開始做，到而家五至六年，兩個員工，每月純利穩定六個數字。最窮試過得番幾百蚊，要靠信用卡數期黎周轉。試過每日中午十二點起身，番公司做到第二朝5、6點，食埋早餐先番屋企訓，一日做15-16個鐘。

回樓上，呢個年代創業可以好低成本，甚至接近零成本。IT寫隻App/Game，好彩已經搵到本再做落去，成本只係時間。

BTW，除左補習之外，intern、part time、full time都冇做過

樓主如果諗緊既話，plan好就去馬啦，好多人做幾年野就唔會有膽去試。前題係你要有哂周詳計劃。

多謝巴打分享
我本來有穩定工作穩定收入
係身邊嘅另一半做緊件咁嘅事，但進度真係好慢
好想知點樣可以支持佢多一點

依家呢個年代做生意既周期好短 環境轉變既速度快到你唔信
一盤好搵錢既生意 可係係一年內變成垃圾
依家香港港做生意一係你盤生意真係超有爆發力可以一兩年內搵到幾百萬或者更多 例如寫apps
一係就有家人幫手然後做傳統既生意 例如trading同飲食

其他一個月得幾萬純利果d就算吧啦
下場只會係一兩年後就因為環境轉變而無錢賺
或者被抄襲/淘寶而收皮

我做過好多行
如果有啲低成本既創業計劃可唔可以預埋我
利申 屋企細個開士多 八歲開始幫手 十六歲開始翻pt 而家IVE仔 好勤力

創業失敗發現打正仲舒服d
利申：打緊工